點解張大勇唔見左右個老婆重有心情搭咁燃遠車去萬里長城行？

CCTVB